一月遊北海道五六日帶幾多現金喺身

都會帶信用卡，但大概帶幾多現金穩陣？

去滑一日雪都冇左hkd 1000
5日一皮左右掛，唔買野